AOC 圖解目前環境！！！！

事源係中間堆村民想進入右上方嘅城堡，阻止"送紅色陣營條例"生效，所以先計劃打低城堡守衛！但守緊嘅係長槍兵，火炮兵，槍兵。村民攻擊力太低，根本唔夠打。

當你班村民真係精練嘅，打低晒所有守衛。SORRY，你睇下張圖最左手面！係紅色陣營中國連弩兵！仲有幾部投石車！長遠根本冇結果！

所以，正確玩法可以望望下面，有好多生產資源嘅嘢。村民只要唔種菜，唔採礦，唔伐木，停晒所有貿易商隊，停止輸送到紅色陣營。

最後結果當然係冇肉, 冇金, 冇石, 冇木。因為除咗村民，其他兵係做唔到村民嘅工作！到時冇資源，想整多啲兵仔又唔得，幫啲兵仔升級又唔得，起多啲建築都唔得。

推！！

讚

Aoc!!!!

巴打有玩過應該好明白AOC 嘅道理！！玩家冇資源係最驚！

無資源連匈牙利輕騎都無得用
How do you turn this on?

push